{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76450&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산메이드스테이"
    },
    "text": "蔚山に位置するメイドステイペンションは美しいデザインの客室を提供します。 ここはすっきりとした洗練された雰囲気でお客様を迎え、様々な付帯施設と周辺観光地があって楽しい休息を楽しむことができます。 周辺には彦陽市場、ヨンニャムアルプス、紫水晶洞窟国などの観光地が位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時です。 客室内では調理はできませんが、共用調理施設をご利用いただけます。 愛犬の収容可能な宿泊料は1匹当たり20,000ウォンであり、最大匹まで同伴されることがあります。 愛犬同伴の際、愛犬用品は必要な場合はご自身でご用意ください。 愛犬と一緒に移動する際は、必ず愛犬を抱いて移動しなければならず、入室時に愛犬の行動が過度な場合は入室できない場合があります。 ペンションには様々な施設とサービスを提供し、セミナー室、ライブラリールーム、ゲームゾーン、スモールウェディングなどが利用できます。 売店は5時から24時までで、カード決済も可能です。 宿内ではバーベキューを楽しむことができ、追加で使用する際には費用がかかります。 客室内では喫煙が禁止されており、愛犬と一緒に無分別な娯楽、飲酒、高声放歌をしてはいけません。 客室内では調理ができず、最大人数を超過した場合は入室できません。 利用施設を使用する際には慎重に使用し、火災危険物質を使用してはいけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイドステイペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "メイドステイペンションは蔚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "メイドステイペンションは美しいデザインの客室を提供し、洗練された雰囲気でお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "メイドステイペンションの周辺には彦陽市場、ヨンニャムアルプス、紫水晶洞窟国などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "メイドステイペンションのチェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションでは愛犬を収容することができますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンションでは愛犬を収容することができます。収容料は1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の際、必要な愛犬用品はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際には、愛犬用品はご自身でご用意していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に移動する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に移動する際は、必ず愛犬を抱いて移動しなければなりません。また、愛犬の行動が過度な場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションではどんな施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "メイドステイペンションではセミナー室、ライブラリールーム、ゲームゾーン、スモールウェディングなどの施設やサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンション内に売店はありますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンション内には売店があります。売店の営業時間は5時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンションでバーベキューを楽しむことができます。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンション内の客室では喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンション内の客室では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンション内では無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。また、客室内での調理や最大人数を超過することもできません。火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メイドステイペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、メイドステイペンションの一部の客室の料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 727
    }
}